[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(5)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

留名！

本身上年先買完塊b85mpro4 mb同i5 (唔記得具體model no.) cpu頂住檔
而家本身塊r9270 displaycard又好似打左柴
如果抽塊mb同cpu加埋本身有2條4gb kingston ram出黎砌部新機可以點搞
主要打下fifa, autocad, 文書野
4k budget
定係買部notebook算 因為下年出新ps應該會買

btw講番少少壞機既情況:
antec 520W牛唔知係咪唔夠推張r9270開唔到機入唔到bios定係張r9270壞
一開機張r9270其中一個fan有怪聲同明顯比隔離個fan轉得慢
試過插vga駁mb都係開唔到機 入唔到window

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1550
主機板
- MSI B250M PRO-VH MATX $620
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1140SALES
$1199
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415 SALES
$445
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $585
機箱
- Corsair Carbide Series® 88R MicroATX Mid-Tower Case

準備T店出機
大致上執到咁 係咪都冇咩大問題
1050ti同RX470分別大唔大 諗緊上唔上埋佢好
呢隻機箱砌得過

D RAM 近半年有冇升左一倍
早幾個月買條8GB 27X, 依家要47X

1050Ti改RX470,接近i5改i7咁大分別 (好似係)

唔加價Note 7條數邊個找

妓奸 H110M-S2H 同 MSI H110M PRO-VH 比好喺邊？

點解悠二低階 list 除左 $2000 list 全部推妓奸？

明明之前個個屌佢同型號唔同 rev cut cost?

如果 Asrock H110M-HDV 又點睇？

點睇

喺呢度再一次多謝會員 烏丸千歲

qBitTorrent真係好用過μTorrent好多!

Ryzen！

咁隻機箱呢
我見之前有巴打話100r唔好用
但悠二推介list有88r
就咁睇好似冇咩分別

點解連登巴打係悠二到買野無折

1.有冇試過唔插顯示卡，但插內顯。去排除係牛定卡問題
2.邊個壞，咪換邊個。
牛：antec neoecoii / corsair rmx
Display card：rx480 / 1060
3.加多條ram (應該係ddr3)

大家點睇

唔玩超頻唔洗水冷 重有你條ram ddr3黎

姐係用返cpu原廠風扇就得？

超頻:
CPU 換7700K
底板 換Z270
RAM換DDR4-3000
散熱用Corsair H115i / Swiftech H240 X2 Prestige好少少

唔超頻:
RAM換DDR4-2400
唔駛買散熱

因為呢個價位無乜MATX箱設計正常

求救 請問電腦拎去邊度維修平 電腦開唔到機

部腦禁開機制唔著燈，有時通電之後火牛位有「滋滋聲」 ，跟住禁開機制會著半秒然後熄咗。

lm

即係88r都用得過

係，其實好睇自己鍾唔鍾意

唔係特別差就得啦

求3萬打機list

認真問

點解要加句認真問?
你驚人唔認真答你?
定還是你覺得其他人就唔係認真問?

Total $28334

Gigabyte GA-Z170X-UD5
或者Z170X gaming 5
呢兩塊板點睇

認真答,等1080Ti,Ryzen,Vega呢D野出晒先買
而家出3萬蚊買好唔抵

唔好意思
想問問 最近轉咗1000m寬頻 光纖機cat5e駁router 然後router cat5e駁電腦
請問如果想換cat7線應該換邊條？
換其中一條定係換哂兩條？諗住淘

Itx 6000蚊左右跟悠二個list 出有冇太大問題？

舊機用左十幾年 依家虧到上網都係咁head機
想買部平平地既文書機(For 睇片，上網，畫AI)
筆直大約$4000-$5000左右
求各位比d意見
如果係黃金裝機 有無話邊間好d
唔該哂

直接係terminal 砌啦

冇問題，可以的話加多條8 gb ram
打機會更好

咁 條list 大致上有無咩問題
洗唔洗裝d散熱風扇入去～

悠二搵我？

諗緊隻機箱係要define c mini
但發覺原來裝唔到DVD driver

轉要define mini得唔得?

要簡單低調之餘又不失味道, 發覺define系列好岩我
但奈何機箱高度有限, max H480mm
define c mini H413mm兼開機鍵向上, 咁已經係極限

果隻應該係叫define mini c先岩, sorry

改Z270

有冇巴打知道Corsair 保養地址?

冇

Felton地址:
九龍灣宏照道25號源發工業大廈1樓7號室

現在好少用DVD，真係要用買個外置
唔用可以收埋

想問下機板同顯卡同asus定msi好？
T網推介既ASRock有冇伏架？

7700k jumbo 2600
cm t400i taobao 115
msi Z270 sli plus amazon 1177
EVGA 1080 SC GAMING amazon 4424
EVGA Supernova GQ 850W amazon 771
amazon shipping 269
Kingston HyperX Savage HX430C15SB2K2/16 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) jumbo 870
Toshiba DT01ACA300 3TB jumbo 544
Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB jumbo 680
ANTEC GX330 jumbo 338

total:11788

求評
如果delid 的話, 個list有乜野可以改善

好的
底版轉b250值唔值 會唔會差好遠？

512GB或1TB SSD
自組水冷

試過插vga落mb到 入到bios但入唔到window
都總結唔到係牛壞定display card壞
一係2個都換左佢算

好遠

香港好大咩

ddr3? 插唔入

可以唔駛買水冷,慳返1000蚊上GTX1070
RAM用DDR4-2400

住新界啊師兄

same
有時幾百蚊貨
要特登請假嗰日消耗一日去
拎返件貨又要一日
真係網上買過件算

無得即日一換一？

搭地鐵去九龍灣

win7 notebook
2xx gb 因為同步左iphone icloud
(C冇晒位
可以點做...
要去買d咩

新手求教
完全唔識電腦野

我想問下各位巴打個LIST 有冇問題
同埋想玩2K GTA5 BF1會唔會吃力

冇問題

今晚準備上自組水 有咩要注意？
btw rx480個張保養貼紙點完整咁整走

風筒唔知得唔得?

HDD 可以轉其他

巴打玩軟喉定硬喉?

我諗都只係注意下唔好度錯長度同角度,同埋砌完搵紙巾包好晒d接駁位睇下有無漏水咁上下

最緊要既呢樣,一定要記住

整完影張相放上黎比我J下

有冇咩推介

而家舊機有dvd driver, 如果我為左個機箱而dum左而家果個, 然後又返買個外置的, 我覺得幾反智下

所以先會咁問

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$439

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$588

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$328

等等試下先 thx
順風個濕尻sms到依家到未send過泥真係屌老母

唔差在果一時三刻啦

1套最好最有效益嘅風冷散熱應該有咩setup?budget無限，講得詳細少少唔該

利申：真．留名學野

買條轉usb3.0線 內置變外置

求救
頭先拆個保養貼紙個時有個好小好小既位無咗 點算

咁我會索性買個新的

我底板係Asrock FM2A75M-DGS R2.0
有兩個ram位 目前插左條4GB kingston DDR3
如果想加ram 係咪買多條ddr3插入去就得？

itunes bakcup去晒c drive真係好on9
想改path自己google itunes mklink，
唔想搞既，咪del左d backup佢

要用果陣先拆側板插線

i7 7700k 做曬水魚

點解

換其他機箱

上去換完 條友話我係萬中無一既小朋友
佢未見過粒羅絲會上到一半卡住
佢成組換左俾我

用呢個轉USB

可能佢個個都咁講廢是你屌佢

原來呢樣野已經出左! 邊度有得賣

今次正常啦掛？

加送rgb圖一張

咪玩啦 板要用x299 到時出最平果塊板起碼都成2千蚊 咪要未計粒u
兩樣野離架

買BenQ RL2755HM 定 EW2755ZH 好??
兩隻都27inch
價錢又差唔多

你之前做過咩黎搞到成八十幾度？

粒羅絲有問題 鎖到一半卡住左

求解答

電子野都係撞手神

求router介紹

用緊HKBN1000m 無乜特別要求 係其中一部電腦5~6米遠+要穿一幅牆
睇中Dlink Dir-859 或者 R6400

巴打有咩意見

可以試下上5ghz

T店個win10 oem係咪即係老番
係咪我遲下會更換唔到啲硬件

點解x299會有i5同4核i7
望唔透

oem點解會係老番
只要你唔係換cpu+板就冇問題

4.8我都覺得好熱

有無連打知道底板開唔到機點搞
一直閃s4s5led

前兩三個月先買咗部hp nb
呢個月開始
部機入面好嘈，轟轟聲，係咪應該個hd打柴

底板係 p67a ud5 b3

Nb 係hp 15-ay508tu

咁多位巴打救命呀
我用緊部Asus notebook（win8.1) ，無端端死機無限loop aptio setup utility ，入唔到window
有無巴打知點解決

玩得i7 係咪應該上埋z270底版？
定170都夠洗

1.32v ? 算正常la

平時用唔會開行風扇嘛

平時cpu都唔會有咁嘅workload

但一晤全開風扇打機都6/70度

Ac68u

百年難得一見有道靈光從天靈蓋噴出

呢隻都成千銀

2242m2求推介

要240gb以上

router呢家嘢
有買貴無買錯啊

依度有幾多人用緊corsair rmx or above既火牛?rmx算唔算叫近年最多人用既高級牛?tw風扇唔轉真係好正買咁耐都未轉過

係唔係大多數atx箱都放到水冷，想買h100 v2

試水成功
有d亂sorry

[強迫症]個水缸歪既喂

底板最後要點搞?睇說明書?

巴打用1個冷排就夠? 有無上水前後溫度參考

想問埋去水位裝係邊?

我果個裝左係底,但條喉短到得5MM 由泵直出5MM喉就到個水龍頭

我呢個舊相無位放水缸唯有咁放
底板原來係corsair個冷頭條usb放錯位搞到開唔到機
如果唔夠用既話8月會再加多高120
溫度既話就唔知啦 無咩點睇過

求$8000打機list
玩到戰地中高效
唔識電腦野

冷頭接線for咩

加d 濃縮水冷液落去變有色應該會好J d

紅字 咁巴打上水目的係手痕?

用corsair link
溫度既話.....主要既都係480公版太熱 86—》40

第一頁，唔好咁懶，唔明先再問

同埋用透明既原因係怕搞到d冷頭有色

CPU

Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1550
主機板

MSI B250M PRO-VH MATX
$620
顯示卡

GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
$1999 SALES
$2199
RAM

Kingston ValueRam系列 DDR4 2133MHz 8GB Ram KVR21N15D8/8
$425

Kingston ValueRam系列 DDR4 2133MHz 8GB Ram KVR21N15D8/8
$425

火牛

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$449

HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328

SSD

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
$700

機箱

Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black
$360

ASUS 24x DVD Writer
$138

服務:
產品: $6994
砌機: $80
總額: $7074

想問呢個list 玩唔玩到黑色沙漠中效 或者rainbow6 個類型game ?
budget本身預$6500左右 仲要未計window

另外 砌完新機 用住官網dl既window 有錢先買正版咁樣得唔得？

咁我可能會用有色管

btw巴打無裝水流計點睇到佢有無流動？

其實我已經買咗
不過唔夠快擰......

屌

想問下大家去開邊度砌機或買野
睇完第一頁本身諗住係T網買
之後有fd話中央田食水冇咁深
有fd又話中央田掠水
googld睇有人話jumbo
想問下大家意見

自己砌：jumbo
比人砌：T記

識砌,就執好條LIST,所有parts度度格下邊間平就買邊間,買齊就返屋企砌

唔識砌我揀T記,包埋送貨仲想點

咁T網應該岩我

中_田 都叫掠水 你問多兩問實平架喎
T記就送埋貨唔洗周圍走囉

中田買parts自己砌試過中招塊底板冇左塊I/O shield同埋少左兩條sata線
直接踩上去同佢講佢諗住係第塊板拎塊I/O shield同線比我就算 即刻要佢成盒換過比我

定係係t記順便買埋win10oem?

有無巴打識答
佢顯示detect 唔到hard disk ，無hard disk 係boot個欄

啱啱買左部notebook
想問下
GeForce 940MX
玩唔玩到最低要求GeForce GTX 760M嘅game?
因為想買隻bio 7黎玩

760M好似勁DD

應該

留名學野

唔該巴打，咁如果我喺stream度買左隻game會唔會run唔到？定係可以較低少少畫質黎玩？
電腦白痴唔好意思

呢個list如何？

成條list都怪怪地 你要用7600k就買Z270主機板

有冇人用緊corsair led ram
更新完corsair link無得較發光

前日係terminalhk落左單但自己要裝windows
想問點樣set裝windows係SSD
未接觸過SSD 舊電腦仲係5年前冇SSD

一樣咁裝,燒左個iso係usb/dvd先,裝果陣format清楚揀返就得

玩黑色沙漠建議CPU上i7

買7600K勁唔抵,一係買7700 + B250 + DDR4-2400,一係上7700K + Z270 + DDR4-3000

新手問問 ...
而家係咪買正版window已成大多數？

老翻多數加料，windows 最少用幾年，呢D錢唔好慳

如果畢直有限，係咪轉msi主板顯卡上i7 7700好d？定asus主機顯卡降其他好d？因為連moon最多只想一萬

mon當2000
i7-7700
b250
1060 6gb
antec 450w
ssd 600p 256g
hdd wd 1tb
ram 2400 8gb x2
case
唔洗散熱,應該差唔多

個CASE其實原裝風扇夠唔夠做?

有D CASE跟得1把入1把出,都唔知加唔加多D扇好

邊度買二手display 信得過，張9800 gtx +好似收收地皮（清左䴤但未知work 唔work）as long as 其他都仲好好地唔想換機住（換機spec要15K，太貴）

1050ti 啱唔啱？

EPC/dcfever

How much?

Thanks

Msi gaming x版
原價1280
放900
用左大約3個月

今晚等人睇睇清完塵有冇事先thanks

想揾二手x79底板 但上網好少人放

係時候換機喇

上下ebay果d,鬼佬應該多d

想玩洋垃圾？
唔怕死可以去淘寶國產底板

2133 同2400分別係喺。。。？
因為terminal既list b250係配2133既ram
會唔會有唔相容support唔到嗰d架？

b250標準係2400,比2133快dd,所以一定support

係T記買埋Windows 唔包埋裝?

淘寶見到E5 2670 c2+底板1000蚊
加埋張GTX970
600W火牛夠唔夠？

邊隻600w先

夠有突

如果話想砌部機for整圖(AI PS AutoCAD)、剪片(AE PR)同揼code(HTML5, Python, Java, Objective-C)，應該點樣砌好？

本身有部2015 Macbook Pro 256GB，除咗harddisk唔夠位之外都冇咩投訴...

利申：忙到無時間打機，上悠二個網淨係見到打機同文書list

CPU
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1550
主機板
MSI H110M PRO-VH
$450 SALES
顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti D5 4GB GDDR5
$1120
RAM
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
$430 SALES
火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$449
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328
SSD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 128 GB
$450
機箱
Sharkoon 小霸王 QB ONE ITX Case
$295

幫我評一評張list
Budget $5000左右打機dl高清av用
土地問題想要細機箱，有冇咩壞處？
屋企要用wifi，條list仲差上網卡有咩好介紹？
我有諗過換塊有wifi既MB但就貴啲
顯卡1050 2gb同4gb同1060 3gb應該點揀？平時玩開LOL間唔中玩NBA 2k
想玩到 GTAV左右要點揀

救解答

MSI微星 RX470 ARMOR 4G GDDR5 OC 顯示卡(DI-RX470A4) HK$ 1350

比多少少轉RX470，效能高好多
用住舊機HDD轉256GB SSD，128GB太細

仲有盡量儲多1000上i7,顯示卡可以廢D但CPU盡量一炮過上i7

playasia個網d key百幾蚊就有

穩唔穩陣架？

剪片執相睇AV，唔打機
一皮嚟講呢個list如何
煩請狠評，謝謝

網絡卡有咩推薦

7700唔洗買散熱 重有建議你s340用elite版
普通版個側透用膠片 用得耐會黃
elite版係用強化玻璃 個機箱材料無咁易污糟

唔該晒

原本買水冷果舊錢可以考慮下買多16GB ram

考唔考慮比多少少轉X99
6 CORE轉片比4 CORE快, 而且將來可以玩洋垃圾XEON
真係唔得可以用住16GB RAM先, 遲D先換32GB RAM

除非用緊貴價ROUTER, 否則幾百蚊普通AC WIFI手指已經夠

x99 睇AV

受教
但都係要再諗諗

想問下咁多位
如果收二手cpu無保養你地會唔會收?

cpu非k版正常好難壞

笑鳩左

如果k版呢？

問佢有冇得試

屌個ESET9過左期
有咩防毒好用？
爬完文發覺完全冇人提ESET
全部叫人用bitdefender之類
乜ESET真係咁廢咩

打game 只係Kerbal space program

Processor:Core i5 or higher
Memory:4 GB RAM
Graphics:SM4 1GB VRAM
Hard Drive:2 GB HD space
One of the following OSes:
Windows Vista, 7, 8 or 10
Mac OS X 10.8 or higher
A Debian-based Linux distro. The game will also work with many other distros (such as Ubuntu, Mint, Arch, Fedora(rpm), or Gentoo).

係唔係i5 Stock GPU 都夠

Cpu散熱膏幾耐換一次？

我見到出面有post講雙輸出

想問下各巴絲,本身有顯示卡,1個插dp 去mon,一個插hdmi去tv

咁如果我插hdmi落onbroad,會唔會影響到本身個效能? 定係會幫顯示卡分擔左,分開插仲好?

乾硬化咪換

我自己通常1年check1次,未乾都照抹晒佢再塗過層新既上去

不過而家轉左水冷,有d唔想再搞

想問最高同最底係咪一樣架？如果係，點解單獨買兩條會平過買兩條既？

自己嘗試執既list

唔打算超頻，所以底板買塊普普通通

希望巴打幫手睇下有咩執

利伸：主要打機

k版u無跟cooler,要另外買cooler

唔用z底板,唔超頻可以用返普通7700,平幾舊,當然你可以用k版u高d GHz,但一定要買cooler,呢度又幾舊水

同埋呢塊板可以用返d 2400MHz既ram,唔洗3000,塊板食唔到,又平幾舊,SSD可以考慮用M.2 Intel 600P,差廿蚊

加返個toshiba 3TB hdd,其他無意見

K版CPU要另外買散熱

咁我U都係用返7700算，另外巴打 阻你幾分鐘推介塊板來用下
呢個星期六出機

岩岩發覺改完個價錢同你原本果個差唔多,只不過多左個3tb hdd用

2XX板無研究過,無咩特別要求又唔洗超頻既話我諗應該係揀B250,牌子自己鐘意

睇錯左 應該係ram先岩

SSD 有冇咩牌子推介
我見240gb最平550蚊adata
是咪好伏

so far so good,同其他ssd比唔算特別快,勝在夠平

買左個比部notebook用,同本身個5400 hdd比真係天堂同地獄

好似係OEM版
之前有個post有講

Ram 買 2400 MHz

終合咁多位巴打意見

最後決定咁出

唔洗hdd ?

本身有個1TB

咁去馬啦

btw windows呢?

需要大執果陣一定換,否則我每年換一次

Taobao

E5440同X5460 邊個好啲
舊機仲用緊E4400
淘寶見平平地想買粒試下

X5460時脈高d,耗電高dd

X5460應該好過E5440 dd

你會唔會諗過睇第條LIST

4gb ram,仲要120ssd or 1tb hdd ,why not both

佢隻牛同case好有可疑,塊板已經係上代產物,不過平d都ok ge

最正係佢句顯示卡,明明只係onboard display,顯乜野示卡

果D閪LIST 連LAN 卡都SHOW埋出黎 10/100/1000
明明就onboard,搏D人唔識,好似好多野咁

2條8GB RAM 但係得13.9GB 用到 係咪正常??

呢條list o唔ok?
仆街愈執愈貴

有冇裝顯示卡?冇就正常

牛可以用550果隻Neo Eco 2,平1舊,將呢1舊加去hdd度換做3tb toshiba

U可以用唔係k版,慳2兩舊,亦唔洗買Cooler,慳多$258

將呢幾百換左個ssd做intel 600P,咁就抵坃晒 或者將d錢升張顯示卡做1070,有張唔過3千蚊

唔係指定要ROG板其實可以再平d,除非想J燈

九千蚊一定執到一條i7+1070list

絲打識好多野

想問下你水冷有無裝果d乜鬼自動排氣閥定手動排氣閥?

屎忽痕淘左個,但係驚會玩到噴水

GPU: MSI GTX1060 Gaming X 6GB
CPU: Intel i5 4440
底板: ASRock Fatal1ty H97 Performance
PSU: coolermaster G750M
HDD: 唔知牌子1TB
RAM: 唔知牌子ddr3 4gb *2
散熱: cooler master hyper 212 led

最近打機lag機但FPS keep住百幾…
想換CPU同底板(RAM)加個SSD
求巴打比個list

利申：新手，有嘢比漏同我講

同問
我買咗但係無位裝

ram可以買2條8GB
cpu就難了,搵到i7 4790(唔係k)你就爽

加個2xxGB ssd,用software clone hdd個windows過去,hdd用黎save野,咁就已經第二個世界

我有位裝但係驚會噴水

4790好過4790k？？
定係性價比問題？？

因為冇記錯上面好似有巴打話最好點都上i7 7700，所以先升到咁

有人放先算

4790同4790k比 係cpu 網睇差好少好少,後者時脈高dd,但你塊板唔係Z,所以無咩所謂

同埋2手k 既u好易中伏,你唔會知上手點樣玩佢黎

黎緊想砌部機用i7-7700，但諗緊用咩底板好，想問下有咩好介紹？
要求好簡單，最緊要D料耐用
SIZE：普通ATX
4RAM SLOTS
INTEL LAN
ON BOARD SOUND越靚越好

本來睇啱ASROCK Z270 Extreme4，但唔超用Z270好似有D浪費
H270有無好介紹？

另外NVME SSD聽講INTEL 600p 4K寫入麻麻，仲差過SATA3既SSD，有無更好既選擇？THX A LOT

我預見到佢一定會覆:我係絲打黎

btw 7700咪7700,唔洗k,都係i7 7700姐

買個新既一手cpu放去部舊機到係咪好膠…

samsung果隻唔知o唔ok? 950pro定850evo,唔記得

好似B250已經夠玩果d所謂靚聲底板,會貴d

不如用果幾百蚊買張靚d 既sound card

點會,我都係由i5 4460 換i7 4790

不過我換果期仲有新貨買到,而家要搵上上代U仲要全新有一定既難度

i7真係用幾年都唔會失禮,唔洗怕蝕隔一排又掉舊錢出黎換

除非你想用埋ddr4,咁就要換埋u,板,ram,一闊三大

目標就係換ddr4 ，所以開頭先會話想換埋底板
不過自問窮撚…一次過底板CPU RAM SSD 真係有難道
部機有好多嘢都係後尾換入去…一part一part咁換
BTW 唔該曬巴打應該會買住4790頂住先

你換左4790+ssd之後有排用,應該有排都唔會換到ddr4

一係儲多d一次過換 無理由買完4790 + ssd 一陣又買條ddr4 ram,為左條ram又再換板同u,所以諗真條路點行先,一係一炮過一係就換完4790+ssd慢慢長用

你換完ssd,i7,同埋換返2條8gb ram落去,其實已經好好好好好夠用

如無意外唔會再點lag

好唔該巴打
決定左4790+ SDD

有二手機箱去邊賣好？

但terminal既i7 7700得k, 一係記skylake既i7 6700

我今朝先玩完,明明有

on9一問，乜k唔係講Kabylake咩

屌，原來係7700k同7700
媽，好柒呀

好彩你未俾人笑之前就明白左

K版代表unlocked version, 唔包散熱器
6700k/7700k/6800k/6850k

core v21呢隻機箱好唔好

唔係

k通常指可以超頻既cpu

Kabylake係架構,上代係Skylake,都係有6700K or 6700

絲打唔答我

我無記錯悠二個西有推介過,好似係唔記得咩價位內,MATX唯一推介既case,我諗佢推介得都無死

利申:絕對唔係打手,打手死全家

牛550係咪夠推架？因為之前去轉腦場睇價個個都係用650w同700w
顯卡同主版因為唔知咩牌子穩陣唔穩陣所以揀asus，
rog純粹見b250一個系列都咁多型號，所以揀個有gaming既

原來如此，長知識了

夠,450都夠,預鬆d第時upgrade多幾隻hdd又好cd rom又好咩都好啦

呢條list 550夠晒

唔該

板真係唔熟,我諗都係求其執張自己鐘意牌子

所以我寧願先upgrade ssd hdd，都買個(感覺)好d既顯卡同主版
反正存野等loading嗰d應該唔會差太多，我係想要畫面質素同流暢度先

你太睇少個loading果d

齋換左ssd,而你隻game又裝係ssd,已經2個世界

利申:鳩up

依家咁先，ssd同hdd唔換住
最多下兩個月先再加

新手一問
ssd有咩推介？唔要nvme

1070有張2千9

但個牌子未聽過所以唔知穩唔穩陣
其實應該係我見識少

唔計錢，唔超頻的話
買7700k配h270為左少少速度會唔會太寸

幫女友老竇諗緊部新腦點搞
筆值一皮
Onboard display文書機
已有SSD

求高手
用黎上網同俾個女打sim4低需求game

機箱細會係優勢
有咩m-atx 或者itx板
或者機箱可以推介下

1皮野既Onboard display文書機

我本身有張PCI SOUND CARD用左好多年，當年千幾蚊
但而家少用電腦聽歌+已經無底板有PCI SLOT，所以想ON BOARD SOUND 好少少，唔好太機械聲

我見呢代D CHIPS價錢都好近，B250/H270/Z270，每款只係差200-300，諗住買中間無死
咁有無咩耐用板推介？

堅係文書
唔要display費事清塵

有過21吋既aoc二手mon有盒冇單如果放上網買應該放幾錢先有人買？

Post錯地方，自

想問下開機嘟5下短 冇畫面係咪壞左底板？

各位巴打有無list 介紹下
部機擺黎畫圖，3D 圖 e.g. Solid work
少打機，就算打都係打lol多
筆直預6000-7000左右
唔該各位大佬

GIGABYTE 技嘉 GA-Z270-GAMING 3 Z270,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1340 提交
Noctua 貓頭鷹NH-D15 CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 630 提交
ANTEC P9 Window 透明側窗黑色 USB3.0 ATX Tower Case
數量:
1
價錢: HK$ 729 提交
Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2590 提交
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M1A2400C14 DDR4 2400MHz 16GB (1x16GB) Ram 連黑色散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 930 提交
CORSAIR RM550X CMPSU-RM550X (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 860 提交
總數量: 7 總數: HK$ 8009

MX200 250GB SSD已有

呢部文書機點睇?

等多兩星期升級AMD R5 1500 / R7 1700

係Corsair 88R

你已經有部用得嘅Macbook Pro，唔急砌新機
等到三月頭AMD Ryzen推出再砌

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 432 Submit
GIGABYTE 技嘉 GA-H110M-H H110,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 480 Submit
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15S-8GNT DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram
數量:
1
價錢: HK$ 425 Submit
KLEVV Urbane U610 D240GAA-U610 240GB MLC 2.5" SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 670 Submit
AEROCOOL CS100 黑色 USB 3.0 Micro ATX Case
數量:
1
價錢: HK$ 200 Submit
ANTEC VPF350 AN-PS-VPF-350 350W 80Plus Bronze火牛
數量:
1
價錢: HK$ 295 Submit
總數量: 6 總數: HK$ 2502

認真答，呢個budget文書機最好加張1050/470級數嘅顯示卡，有意義過K版U
唔急用就等Ryzen啦

冇問題, 出得

個機主用黎玩sims4同photoshop做下時裝設計圖
display card有需要先再買

撚左一排部7700k 老老實實真係幾好超
係個溫度麻煩啲
現家行緊4.8GHz 1.25v電壓

開蓋低20度

各巴打求救

F8定enter都係重覆依個畫面

小弟發生咗依樣野
上網搵過，話可以用iso/利用media creation tool down個win10落usb度
諗住重裝win10
點知

直接紫藍mon，咩都冇反應

聽講三次reboot會有修復之類

依家有吖
但

彈出好似白框咁半秒都冇 閃一閃之後

咁就無止境咁等

可以點算好
要去電腦鋪整？ 剛剛買完二手ps4冇曬錢了

出事就仆街有無人真係開過蓋btw loner巴打我果粒7700k體質真係同你果粒好似

宜家係咪冇哂h77/z77嘅底板了？
懷疑死咗底板
用用吓自動熄機
換咗新火牛都唔得
㩒開關嗰陣淨係個火牛風扇轉咗一秒
其他完全冇反應

Final list
係咪冇問題出得機

我係你就加多條ram ssd睇下會唔會轉m2

btw 早2日睇條ram仲係415 依家貴左

主要photoshop嘅話，建議加張1050，有用

有冇巴絲識
依家唔知點算

唔玩開蓋 一陣仆街我無錢買過
我覺得大家啲體質都差唔多
一齊研究下點先可以無咁熱同穩定啲

十萬個唔該

1050有咩推介

即係你有個USB入面係有win10嘅iso

Reboot揀usb

然後冇出現安裝畫面？

我都驚但係其實我地用一體水已經壓得好盡,再降電壓又有可能唔stable,行prime95 60幾度我已經好滿意唔開蓋一係就上自組水,定係高rpm扇會再好d?我果隻最高得1400rpm,又嘈平時無load就set到得500幾rpm,反正佢平時唔會過40度

買最平個張

1050ti 有平買平啦

係，冇，直接紫mon

因為條list已經超過左我預算
所以諗住遲下有錢先再後加條ram
ssd就應該唔夠budget轉

除左呢2樣 條list係咪冇問題出得

想問下各位ching意見
而家電腦配置:
CPU : Intel CORE I5-6400 (2.7G, 6M Cache, HD Graphic 530) Skylake
MB : AsRpck B150M-HDS
RAM: Kingston DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram
DISPLAY : 內顯 HD 530
HDD : Seagate 1 TB
SSD: Intel® SSD 535 Series (120GB, 2.5in SATA 6Gb/s, 16nm, MLC)
PS : CORSAIR CX series CX500 80 PLUS BRONZE Active PFC ATX12V & EPS12V Power Supply

咁由於之前budget 所限,無加display 卡.
而家想換個CASE同加張display 卡既話,1500 budget 到係咪都470最好? 如果係既,邊張最好,暫時想換ASUS 4 GB個張。平時玩開lol, overwatch同睇下片. CASE方面睇過cm話BW9000同GX330好似唔錯?有冇推介?

另外,想問下而家8GB RAM夠唔夠?洗唔洗加多條8GB RAM?

有冇睇過

記得燒iso落usb/dvd/cd要用專用嘅軟件

我見上網啲人都係講係燒落disc到

插住一條ram同埋一個HDD/一個SSD先

nzxt s340,coolermaster masterbox5
有budget就16gb啦,用得舒服d
rx470有平買平就得

我有見過
所以我第一次用iso失敗之後
第二次用咗個media creation tool 燒落去（悠二個網見到）
但跟住之後都係上面三個畫面之一

救命，電腦比手機刷機難好多倍

有冇得入safe mode之類

我個兩把風扇嘈到仆街 諗住遲下有錢買corsair啲扇
咁睇個樣現家已經夠穩定

Safe mode即係f8/enter咁去入吖嘛
就好似f5咁，都係刷依個畫面冇變過，可能都入唔到

連bios都見唔到

有冇重新開機過

corsair扇除左ml series其他都好嘈唔係要j燈既話都唔買佢,買隻noctua唔好

Bios係motherboard個system就有（開機一直按del/f11)
但無論做咩事都好，都係上面三個結果，試咗成兩晚，都扯白旗唯有問問，重新開機就會係f8/enter

隻sp120靜唔靜？我見佢幾平

咁搞笑 有冇做上面紅字嘅嘢

推

我就係sp120 rgb,低rpm就靜,高rpm就好嘈,不過高rpm時我都係帶住個headphone,所以影響唔到我

我得一條ram,8g
而今日晏奏已經試過齋128gb ssd/1tb hhd咁試開機，都冇用，我用128gb ssd裝window,而冇插ssd咁試直頭係黑mon程式碼，而且咩code都入唔到

仲有第四情況，on99咁轉成世圈

我見佢又有紅色燈 好似幾正

未用過win10 真係唔知點幫你

但我用usb裝win就會前後I/O都會試一試插吓

就咁睇就無問題

Acer notebook 啲qc點

去馬啦剩計外觀係幾好j

新買隻inno3d gtx1050，搞極都係error43
已經試左用display driver uninstaller用safe mode剷哂之前嘅driver
試過裝最舊同最新嘅driver

求救

gigabyte h97m-d3h
牛係antec neo eco 520c，應該夠電丫
淨返得個antec舊水冷
windows 10 64bit

等Ryzen推出再砌部R5 1300 + WX4100 / P1000嘅繪圖機。SolidWorks建議用繪圖卡

睇黎要入電腦鋪整了
但我部腦有曬我銀行戶口，信用卡啲資料
有冇咩方法可以格式化/如果我拎走hdd同ssd就實唔會流出

垃圾

咁不如買個新ssd 再裝返個win10

開機就揀返新ssd

再搬返啲舊資料去新ssd

Ok咁有咩平價文書機推薦

除咗dell之外

Lenovo, Asus

都試哂，唔work

弊在我完全唔識玩
我驚買完又白買

係咪百幾蚊一個 佢有好多種風扇

其實有無display都要清塵

你個case落功夫做得好,咪可以淨係清隔塵網lo,唔洗拆入面

係wo,搵唔返core v21果欄了

我見過 但唔係粗體
粗體推介係另外一隻

玩咩

想收LGA1150 ATX板
肥花怕唔怕伏

pish

有冇重新插過張卡啊

有邊張mb有齊wifi同藍牙功能 Z270
定點都要另外買usb

有

岩岩仲要插返原本work果張gtx560se都一樣

新電腦裝驅動時候..出現 無法安裝驅動程式。這部電腦上沒有任何Intel(R)介面卡 搞到上唔到網 唔知咩事 裝置管理員搵唔到網絡介面卡 大家幫幫手 我要提供D咩資料...
GIGABYTE Z270X-UD3

1: 拔顯示卡,mon插底板開一次機
2: 用DDU將Nvidia driver解除安裝
3: 熄機,正確安裝返張顯示卡,mon插顯示卡,再開一次機

睇下仲會唔會有事

新砌左部機
底板 B250m gaming pro
喺鋪頭試機時駁moon入到bios
但返到去駁moon就咩畫面都無 淨係出error
話cable not connected/no signal
部機未裝windows未用得display card 做input
已經插過motherboard，無野出
試過兩部notebook都出到畫面

有無巴打知咩事？

而家先搵到你問D咩...我用緊corsair一體水咋

問完冇人理 問多次 開機嘟左5聲短又冇畫面係咩問題 之前都成日係咁 但之前重插張ram就冇事 今次試左好多次都唔得 利申部機用左6年左右 求解答

Win10 64bit
i5 4440 3.1GHz
Asrock b85m pro4
GeForce GTX 580
4GB ram
1xxGB HDD

呢個spec如果想upgrade係咪不如砌過部
最近部機有少少問題, 仲搵緊原因

去馬啦

遲下出新amd cpu i5 i7會唔會跌價

其實sliverstone SG itx箱系列都幾靚仔
點解依家出機越黎越少人用佢

首先google下自己塊板型號,然後再睇下該型號既嘟5聲係邊part出事

預多隻hdd save下甜片或其他野都好

條RAM插得唔實

btw, 邊個講未裝WINDOWS唔用得DISPLAY卡

睇漏左係鋪頭開到, 應該唔關RAM事, SOR

你唔係用黎裝windows既話如無意外連格式化都唔洗

d舊野可以係舊hdd拎返tim

鋪頭講話未裝deiver要用mb出先既

自推下先

部嘢唔差
換16gb ram
加個ssd
即刻變新機

部機E家間中打打下機會黑左畫面/freeze, 但skype仲可以傾到計
問左人話有機會係mon/display有事
我仲試緊係咩問題先一次過整
尋晚用又無事

蚊走display插mb用,睇下仲有無果d問題?

有就9成9 係display出事

display要真係拆走, 佢先自己識轉去用mb output?(還是仲要轉setting)
之前試過無拆走, 只係條線轉插mb, 唔識用mb output

拆走>插mb>開機

呢幾日睇下部機點先, 唔該巴打

想砌部機仔玩下LINUX，有無巴打介紹一下。
最緊要平

屯門撚 知唔知邊到有電腦鋪賣ssd？貴50蚊左右都得
唔想出去買

T店有送貨

如果部電腦想加SOUND CARD有咩注意?
同埋會唔會好食電?有冇推介

我要返工 放工時間又唔太定 怕就唔到時間

悠二點睇thermaltake f31
鋼水會唔會好似賊船機箱咁垃圾

去新高登睇下或者睇下有冇人送二手

唔會,你揀返frist boot係ssd就得

hdd個windows變左好似裝game果d files咁,可以剷走

我諗唔止貴50

上次觀塘睇過下,貴百幾二百(比黃金)

好耐無係呢度見過佢了

12k 買notebook主玩lol其餘做功課,巴打們有咩推介

1060 6gb同1070 8gb性能會唔會差好多？顯卡之後想換既話易唔易換煩唔煩？因為諗住可能1060 6gb住先，遲d儲錢上1080 8gb

一係一炮過1060/1080
咪1060升1080

我又係用緊SP120.....一高轉真係好嘈....ml又太貴....

ML貴到on999999

Tt隻ring又點睇???
有led價錢好似同sp差唔多

用緊1把,其實差唔多,睇數值tt風壓仲高sp dd

一次過買3把嗰個pack好似仲有個pwm fan hub

有d case裝到7-8把,把把都用佢真係貴過玩水冷,雖然水冷都要風扇

我用緊s340 計曬冷排都係得4把風扇
有冇風扇係靜同有紅光led

用緊pm01 佢送嗰3把扇都幾靜下
唔知有冇得散賣

想問下大家fractal design define mini c果兩把12mm原裝風扇夠唔夠風?
老母板出得兩把sysfan,應唔應該特登換?

正常夠用 唔計痴線佬/貪好睇/用埋oc

用火牛D大4PIN轉細4PIN又可以插多幾條風扇喇

Gelid 1-4 PWM Splitter

話說我有兩個機箱風扇 接左落機箱個二合一線再插火牛
有一個風扇時郁時唔郁 但第二個又正常
諗緊係咩問題

條線斷斷地? 接頭接觸不良?

用緊7700 係bios 都50度係咪唔正常

用緊i5 6500 + SSD 同16 gb ram
500w火牛

想問隻火牛夠唔夠力推1060 或者 rx470/480?

一定夠 除非你果隻係大陸垃圾牛

我想問唔同型號底板其實係影響啲乜
咩110,150,250普通同gaming

利申：電腦白痴

Google完唔明先再問

我睇左幾個網話底板要睇用咩CPU, display ,ram...
仲有好似z>h>b 板。 ？
數字就係generation分別？
但我想知gaming板係比普通板多左乜

CPU轉Pentium G4560
i3唔抵

唔抵
Sharkoon C10 / QB One 唔駛$300但設計唔錯

正case, 前3x140 + 下 2×120風扇

放抽出, 再換兩把勁野抽入

係bios睇50度, 你用緊無牌子散熱膏?

性能冇分別,分別在於功能
例如B250多數支援M.2 SSD H110好多都唔得

i3價錢差唔多係G4560嘅double, 性能只係差大約10%

有預感Ryzen推出後會多咗人買極低階顯示卡

已經唔記得左部機幾多年前砌 諗返都好耐無玩pc game
asrock h67m-ge
i5-2400
560 ti
應該都無得upgrade, 砌過部可能好過

底板冇壞的話, 執粒2手i7/E3-1230V2, 換張1060/RX 480, RAM加到16GB
再戰幾年冇問題

本身都已經4x4gb, 但係1060放落呢塊舊板到唔會好似有d浪費 ?

更新：今日再開機都係咁

Looppppp，咁我window裝左落ssd,咁係咪出去買window10正版加ssd就得？ 我依家想重裝window就算

唔會

聽日試下插mb

睇睇搵唔搵到先 thanks 巴打

一樣係error43

係有咩推介

點解咁講

前者係距離過熱有幾多
後者係依家個溫度

除左升做1060，加返隻ssd已經兩個世界
btw記得update左bios先，張卡對呢塊板黎講太新

部機哎咩問題？條條Ram都獨立試過冇問題，1+1咁試曬所有combinations 都ok，ram槽都試過曬冇事，但隊曬4條就Boot唔起Windows都入唔到

咁多年換啦

我淨係知CPU 嘅市場會好好多

出左分

R5 1500黎 唔係1600X

如果換i7 7700，b250 f, ram 唔知洗唔洗重裝window呢？

hello, 想整返部畀老竇上網文書，
上T網 2000 list係咪足夠？
再問問minidesktop其實用唔用得過？外型幾討好

我拆左張display card 想用底板output 要唔要插番display card本身既電落底板？
家陣機都著唔到

而家rx470/480 既8G 大約賣緊幾錢?

裝番張卡上去都著唔到

成功令兩件corsair ram長著led

係唔係Corsair Vengeance LED? 點整? 教下我,我都想白燈長著

買完飯番黎無事了

想執部平平地兩三千蚊既機比女朋友用
普通用黎上下網，睇下劇

有冇list

呢個budget買Dell廠機就OK
除非你打算犯法裝盜版Windows

跟佢做法照做再試下,唔識英文再問

係 我一陣開電腦教

之前已經跟足左，唔得

想問下大家幾個問題
1)本身用緊g skill 8gb ddr4 2400,如果加條ram洗唔洗同牌子?定係都係8gb ddr4 2400就得?
2)請問有人用緊corsair sp120 3隻pack嗎?想加風扇不過無再多sysfan位插,依隻用唔用到同好用嗎?
3)本身用緊i7-7700原裝風扇,想換個cooler master,依個牌子好嗎?有無咩推介
唔該曬各位

可以再多少少既

無要求真係夠，最多咪加隻ssd比佢

底板d driver應該要裝過，windows應該唔洗

咁其實咩事

洗唔洗用條key再activate多次個window？

1.最好一樣，好似係

2.我分開幾次買，買左5把 你唔一定要插sysfan可以買條轉插，插火牛d大4pin轉細4pin，樓上有人講過買邊隻

3.咩原因要換？case有位既話noctua D15 /D15S /D14呢堆會好過cooler master，上官網睇size再自己度下

呢層唔清楚，你用oem可能要掛？聽過下oem key好似係認底板

唔該哂

請問 i5 6500, 8gb ram, 1ssd + 3 hd + 1050ti 要幾watt既牛?

諗住去ssp買張1050ti +火牛有乜推介?

唔該巴打

neo eco 2 450w

B250買咩牌子好？

想問下呢排電腦成日freeze畫面同藍mon
係ssd出事

無信仰, 下面幾張1080買邊張比較好?
我搵資料時睇Gigabyte 果張分數最好, 咁Gigabyte 野既質量點樣?

顯示卡

Gigabyte GeForce® GTX 1080 Xtreme Gaming Premium Pack 8GB GDDR5X - $5600

ZOTAC GeForce® GTX 1080 AMP Extreme 8GB GDDR5X - $5700

ASUS GeForce GTX 1080 8GB GDDR5X ROG STRIX-GTX1080-A8G-GAMING - $5650

ASUS GeForce GTX 1080 8GB GDDR5X ROG OC Edition 超頻版 - $6390

買2手CPU係咪得個信字無得點check

non-k通常唔會有咩問題
K版就小心D，太平可能有鬼

budget?

顯示卡冇特別要求嘅話，平就得
呢幾隻都偏貴，GTX 1080有啲唔駛5K已有交易

但論散熱依幾張係咪最好？我見依幾張都係3風扇

我見到Corsair forums有好多個POST講個問題
最後跟左呢個做

1：download左SIV 5.16Beta-10先(我搵唔到Beta-10 用左5.16)
2：SET左個LED COLOUR先

3：SET -AIOLED

4：SET -AIOCTL -AIOLED -NOLCD -NOECR -EXIT=10

記得要禁SAVE同CREATE
5：佢話要SET 30秒DELAY 但我無SET 因為我唔識搞同唔明佢講咩

我一開機就會紅燈長著 開完機閂左個SIV就得
好似有吋啲1999

1000內

i5-7500 配咩地版最好？ thx各巴打

各式b250

thx 巴打 咁顯卡用1050Ti gaming x4g定rx470 gaming 好？

RX470 for sure

感謝大大

rgb定普通led?
我普通白燈裝個corsair link撳個掣就得喇wo

普通紅燈 corsair link有bug控制唔曬兩條ram

再push

求救

今日打打下機，突然黑moon，個moon話no signal detected ， 但係仲有聲(可以同d fd係rc講野)，咁我就reboot部電腦，load完windows去到登入畫面就得番幾條白線係個moon度，之後再reboot，今次reboot入bios後退出先變返正常。再過多一陣又係咁，問題愈來愈嚴重，玩一場黑moon一次。次次都要reboot入bios，好麻煩

唔關條線事(換左幾條黎試)
唔關個moon事(用第二個moon一樣情況)

有冇人知點解決

GA-B250M-D3H

試過拔左display card 用 on board 玩一陣有冇事
冇事即係display card 有事

又顯卡又大大不如你收收皮先

其他ram整唔整到嫁？

我係之前問二手cpu個位
諗左幾日 又睇左幾日dcfever 同epc
都係決定直接換新版i7唔搞咁多野
岩岩有位巴打開左個7700k既post就入去問一問意見
見未有人覆就搬埋過黎問下

畢直一千
gtx 1050ti係咪最岩
利申：有信仰

整到佢長著溫度會差幾多？

Budget幾多？
點解用呢隻cooler?貪佢型？
火牛買到咁轉金牌好D喎

Cooler 風冷用D15

水冷就賊船h100i v2

無錯 就係貪佢型
火牛個到有無好介紹 仲有ram

想問SP120 RGB LED Three Pack with Controller
我想加多把SP120 RGB(TOTAL 4把), Controller係咪重有位插?

作死 啱啱係新高登用800買咗個antec hcp 1000w仲有4年保

火牛就corsair rm550/650
Ram睇你要唔要燈，要就corsair，唔要就是但16/32GB DDR4 3200mhz就OK

有保就ok啦! 起邊間買先?

1樓間一通
仲有個全新未拆 貴兩百 一樣4年保

我冇拔張顯示卡，將條線直接插去on board 度，個moon有畫面，但好蒙，會唔會係d唔知咩軟件搞到獨顯同內顯自動互轉，我係咪要disable個內顯佢

想問下大家t記出完機
個window點搞？
買埋oem版？定點

噠噠噠噠

1000w 8舊水抵啦

蚊走張display card先啦

買過sp120藍燈版

果期香港無貨

其實計返仲貴過係香港買

有保養應該唔怕掛

屌屎眼 真係噠噠噠噠
無限重複開機 D燈全班閃下閃下 隻牛噠下噠下
定係我插法有問題？

你有led/rgb就用得呢個apps 應該
無差幾多 佢本身都係呼吸燈

LED本身功耗同溫度都好低,仲要係RAM咁細粒,應該真係長著同呼下吸下係無咩大分別

希望巴打冇事
比我會比多兩舊買rm750/850 10年保反正用唔到1000火咁多

HCP點都高級D既,話曬係Detla高階牛

預算有限啊 同埋我遲啲會買多張rx480所以先買呢個
btw條友話插錯線隻火牛先會嗒嗒聲

有無全模組化火牛大師可以教我插線

有冇人試過係森林買 唔直送嚟香港 嘅notebook

有冇邊間集運你哋係比較滿意

Hcg同hcp係兩隻model黎
高階當低階

開口中, 笑死我

唔好笑啦....
我第二部機就無問題
係用開個部有問題 點解呢？

兩部野用電差幾多?

我都想知

一部 450w 一部500w

evga gq 850w 森林連運費美金$110
不過要自己送去台灣做維修

check 下邊個頭/綫有問題
or你部機有暗病

唔係掛
用舊個隻牛明明都無事㗎窩

即係牛問題啦,樓主有無叫佢試過先?

邊度買到

我見有保養就無叫佢試
但係我第二部機又用到呢個先奇怪

部電腦最近係呁發出USE 抆插既音效, 起初我以為可以鍵盤滑鼠USE接觸不良, 但抆晒之後問題依舊, 想問下其實係唔係幾乎肯定係底版壞左?

一開機就咁樣

Amazon 400蚊運費咩玩法

都未必架
火牛出電quality差, 有d電腦頂到, 有d電腦頂唔到

火牛我見悠二巴都係用neoeco2 550w
其實我想試下玩超頻
如果用銅牌會唔會大爆炸
我本身都驚佢唔夠電俾
預大左去650w
但係用rm550始終差2,3舊
會唔會差好遠?

p67a-ud5-b3應該無問題掛.....

睇budget，550W超頻問題唔大
不過如果超頻我會揀金牛，純粹個人喜好

揀rm550x無乜錯,有budget就要,又靜d

唔算特別平
FSP OEM

銅牛超頻冇問題

靜唔靜我無所謂
樓上裝修我都可以訓死
我係驚超頻會唔穩陣姐

師兄有乜平而正牛, 請介紹下

其實RM550x點解抵係因為佢十年保養

高登有間有得賣
400蚊夠你買10條

係幾正既
但係cooler到用多左
其他想盡量減返

TridentZ 32GB 3200 USD$184
岩岩見到...有興趣大家可以入去睇下

比多少少用好D

如果我本身有風扇都可能會咁做
all in落去火牛先
遲d再買cooler
可惜我無
而且budget所限
只可以揀一邊

牛ssd呢類可以重用，值得買靚既

上網睇ddr3 8gb ram 價咁參差？
由280-4xx都有

仆街買左條1開4流野
加第3把sp120 rgb
開機幾秒出煙
直接啪電制

屌,出面個post有條友出水魚list仲大大聲,真係好撚嬲

燒左?

970 18xx ram apu

佢係950添,仲過份

各位巴打
我幫條女執左部機，放返舊嗰個hdd落去, 一開始都好地地，裝完Windows之後都冇事，照用左陣，過咗大約兩三個鐘之後reboot,就入唔番，連bios都入唔到，要拆返舊嗰個hdd出嚟先得

係咪兩個windows撞左？應該要點做？

手上冇window碟依家唔知點算

唔知
燒1開4條線
希望唔關sp120條3pin線事
我得兩個單一風扇轉插
聽日買多幾個做後備
唔好燒

我記得有間A字頭有Gelid 1開4賣,好似係A shop

想問問my computer搵唔到隻hdd可以點搞？
裝左windows落ssd
開機入到windows之黎我的電腦入面搵唔到隻wd 1t hdd
但係mb又見到有

去電腦管理度比返個名佢

係咪‘未連接‘/未mount(比個字母佢)?

我的電腦右鍵 管理 bababa搵番你個hhd/ssd 改名
Set容量

係hkxxx揾到間野
試下走上去買
填乜鬼form

搞掂啦 試用新機

3M 搵多左兩隻

3M 4US-MAXL-F01H

4US-MAXL-F01

點揀好

Mon冇畫面.鍵盤滑鼠冇燈
下面Dcpu displayercard 風扇有轉
Msi底板個ez debug燈 得cpu紅咗
係咪關個cpu散熱事？
有時用用下都會死機
求高手幫

一開機就係咁？

希望果個求list人唔好信錯佢

抵屌wo! 想跟隊 係咪有人會買

最平既細卡a卡係咪得r9 nano? 好撚貴
裝唔到rx480

原來呢幾日電腦入面所有風扇都無轉,得個泵郁

開頭仲心諗點解靜到好似無開機咁

好彩呢幾日無打機 KEEP住3x度左右

Single core慢過6700

死啦,粒i7-7700k買左一個月就out??

邊到有7700k

爬完文打算3月砌 最多補2k
師兄們睇睇

請問咁樣有無撞野?

我中度打機, 唔會打D 3A大作

文書就撚下excel d database

1. intel 呢隻ssd 會唔會好鋪塵? samsung 850 evo 會唔會好D?

2. 揀呢隻版主要係為左就隻intel ssd, 如果用番其他ssd 有無咩推介?

3. 有無靚仔少少既窄身機箱推介?

4. 我個位無lan port, 一定要wifi, USB adater又好似成日斷, 而家呢張卡係咪最實際?

小弟第一次砌機, 求各路好手指點

對唔住唔識貼圖link

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM)
$999

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1505

主機板
- MSI B250M PRO-VH MATX $620

顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1140

RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328

SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $700

機箱
- Xigmatek Soundwave ATX Case $379

無線上網卡
- ASUS PCE-AC56 802.11ac Dual-band Wireless-AC1300 PCI-E Adapter $399

總共: $6949

補番文字版detail

顯示卡唔洗咁貴

hdd一定要black?

牛可以考慮下賊船rmx rmi果堆,10年保

ssd可以轉intel 600p m2 slot

樓上我係指1070唔洗去到咁貴,好似是但一張都ok

最平？R5 230
但當然你唔係想講呢樣野
不如直接換箱，Sharkoon QB One $2xx

C16唔係B DIE, 甚至唔係SAMSUNG, 好多人都話好難超

想問我張inno3d 1050 ti 用msi afterburner 超頻

但power limit果個位最盡都係開到100%

可以點搞

us amazon, 1000w g2 g3 both $140usd+$20=$160*8=$1280hkd
both are historical lowest price ever

睇返我塊h67m-ge最高support到 i7-3770, 但係收唔到
想問換i7-2600係咪分別唔大? 而家i5-2400

去完代理隻牛完全無問題
條友話係我可能塊底板bios唔知有咩保護機制搞到開唔到
我聽到之後個表情 仲要話14年asus有案例....

都有提升ge

唔大分別我唔換了將d錢買隻ssd+原本想換既張1060算

我唔知2600同2400用起上黎實際分別大唔大,i7 起碼叫做4c8t

但係你換左ssd同1060之後又的確會快左好多,因為ssd關係

i7 2600而家幾錢?

我見肥花放緊900-1200

換左師兄所講既牛同SSD
如果想上1080 其他洗唔洗換

唔差在果幾百蚊,ssd用256啦,128好快無位要就住就住(有d人就覺得夠,睇你自己)

hdd可以考慮toshiba 3TB果款,抵玩

hdd除左toshiba有無其他選擇,我果隻3TB用左半年,岩岩開機話might be crash in any moment

用返wd lo

買邊張好？
Gigabyte GeForce® GTX 1080 Xtreme Gaming Premium Pack
8GB GDDR5X - $5600
ZOTAC GeForce® GTX 1080 AMP Extreme 8GB GDDR5X - $5700

好似收到E3-1230V2

why not both??

屌係T岩岩買左部機岩岩送來 開機嗶聲都無

另外張1070DVI又唔岩位

無咁既需要

折開部機連Hardisk都無裝

買左1轉1頂住先
好彩冇燒
SP120 RGB係咪冇哂貨?
周圍問都冇

<For honor> PC版 買電腦野送
隻game唔啱自己玩
有意Telegram：loner_lihkg

兩隻Toshiba 硬碟放埋一齊上下就有啲聲出左黎，係咪新嘅硬碟有問題?

冇錯 有時開到部機 有時會自己死左部機 但風扇仲轉住 唔知邊度出左問題

係唔係唔洗再點改，可以直接出機

DIsplay Card風扇唔轉係咩原因？用內顯可以用

GTX 1080唔駛買咁貴，唔係玩超頻MSI Gaming X夠用
火牛唔駛750W. 550W已經足夠有餘

而家好多顯示卡都有閒置停風扇功能，目的係減少噪音，係正常現象

gpu低使用率風扇自動停止轉動

呢塊主機板唔抵。建議比多少少買MSI Gaming M3 / Gigabyte Gaming B8 / Strix B250F / Gigabyte H270 Gaming 3 或改做較平嘅 Gigabyte B250M-D3H
呢個價位 GTX 1060 夠用? 火牛用返NeoEco II, 機箱用 Sharkoon BW9000 / DG7000, RAM 用返普通, SSD 用600p 已經夠升級做GTX 1070, 性能明顯提升
仲有就係S340冇5.25"位，要買External ODD

咁多位師兄，我想問下，細佬最近砌左部機，lan卡應該行到1000mbps，但屋企光纖係500mbps,但點解睇番介面卡設定果個速度仲係100mbps既，試過係設定到轉做1.0gbps全雙工，但都仲係100mbps,去netcigator到測速都係9x mbps。
lan 線用cat5e,lan卡用realtek pcie gbe family controller,試過用netvigator modem直插lan線去電腦都係得9x mbps，小弟電腦真係好弱，想咁多位師兄教下應該點做

大大
師兄

據聞r5 1300差7700K 5-8%
真定假

未過NDA，唔可以作判斷住

唔會係因為用緊100M 網上爬咁白痴MA

可能要淘

仲想係佢到出機

唔係，打左幾次電話去netvigator,佢都話我升左500mbps光纖

又投訴t記

影黎睇下

另外開機冇聲係因為依家底板或者機箱都冇再跟SPEAKER...冇聲係正常...

今時今日邊會仲有bit bit聲.......

應該咁講.唔會係冇.但9成機箱 / 底板已經冇附送

因為個舊係debug speaker.而家底板已經太多型號有埋debug code led / 簡單debug led

係我柒左
原來依家D SSD係可以細過ram,另外新既SSD要windows 10先可以直接認到，windows 7要下載其他野先裝到，
另外 底板無插喇叭係真既，開機無嗶聲，點解無插聽日要問下原因

如果你買，除外唔急用，急用你最好加錢1-2日送貨
唔係真係要等成個星期
整體7分

你有冇買HDD...定係買左M2 SSD.....
另外咩1070 DVI唔啱位

得m.2 ssd先可以細過ram架姐

m.2 ssd直接插底板

換過條線

等不到代理!?

係買左M2 ,google左先發現要裝Windows 10
先可以直認到，一開始用Windows 7裝話搵唔到Hardisk

另外DVI都係我自己柒

個DVI係舊款既，1070display係平頭DVI

總結，全部都係自己柒，唔關T記事

唯一真係扣分既係送貨真係有D夜

買M2唔買HDD咁有錢 大客仔

我可以幫手CHECK機, 有任何問題可以幫你追擊T店
收一百蚊, 留TG

關M.2 事?
定係250/270版唔認WINDOWS 7 ?
之前爬文好似睇過
求解答多次順便學野

可能係 我用B250

我係乜都唔識 9估

好似係WIN7冇自帶NVME DRIVER, 唔係裝唔到落去

有埋教學, 不過你要自己搵FILE整...

作業系統
為主要開機磁碟機是以適用於 Intel® SSD 600p/6000p 系列支援哪些作業系統？
支援的作業系統︰
Windows 7 * （64 位元）
Windows 8.1 * （64 位元）
Windows® 10 （64 位元）
32 位元的作業系統不支援 UEFI。

想買隻3.0手指整windows 10 USB，容量最小要幾多先夠？

你舊底有一兩隻ssd既話，新機買多隻ssd就唔洗再用harddisk。頂多一隻nas/external做下offline backup野。

我想問下邊個option先係我個ssd

Harddise？

其實.唔使搞咁多野

用gigabyte個個win7 tool.有齊哂skylake / kabylake既usb driver

都有nvme driver

上m$官網下載返iso.再用gigabyte win7 tool 勾哂所有options上去.禁一個制搞掂

我淨係見到個hdd 我驚揀錯fuck up左成部野

電話

電話有autocad 架
不過, Project Ara收左皮, 無得砌電話

我無砌到cd-rom裝唔啲drive 點算

如果想電腦連接電視
但電腦輸出係dvi
電視係hdmi
應該點解決？
利申：咩都唔識

做為仇人機略顯不足，買多兩隻火牛會好d

如果clone而家用緊既win7過600p洗唔洗做d咩？我驚clone完隻ssd唔認我windows

我而家類似咁，不過我係dp同hdmi

dp插mon，hdmi插電視，佢會自己認

要係電腦度set返同步顯示桌面定係伸延

電視記得轉台去返hdmi in就得

買外置cd rom或者用第部電腦拉d driver出黎放入usb

屌你老母笑死我
自己買左咩product 都唔知

我右邊玩黑色沙漠左邊睇直播 如果要升CPU定Display Card好??

你i7+1080已經夠做

I am ready.

買600p如有買128不如用番普通ssd
128慢過256/512好多 又tlc
600p唔買256好浪費個m2位
牛唔介意我會買大二百火
550夠晒推成set 但買左隻十年保既我寧願買大小小
之後要加d咩都唔怕唔夠電

R7 260 其實打黑沙 csgo夠唔夠用
部機有啲事但無咁多錢想留返張卡之後先換

出得啦,不過我想問下其他巴打會揀RMx定RMi 火牛?

btw你確定1tb hdd夠用? 不過hdd後加都得既

丫,m2你要改返256gb,128 既600p狗都唔屌,128揀返其他ssd把啦

我都睇漏左以為佢揀左256

巴打想問下好似佢咁,會揀RMx定RMi

1TB我平時用得100GB 加大左牛同SSD

我部電腦（枱機）三年前買，大約一年前開始有問題。不過當時考DSE所以冇理。（依家用手提）入正題
我部電腦開咗機打埋密碼之後入到桌面，之後就慣性開RC（同friend吹水）同Google瀏覽器，但係兩樣開完冇耐，個mon就會黑咗，有時會話個顯示卡停止運作。通常黑mon之後我就重開部機，但通常要重開三次以上至成功。成功嘅定義係：即使開RC同Google瀏覽器都唔會黑mon，顯卡冇停止運作。
每一次開部機都係咁，自己係電腦新手感覺上係插顯卡個位鬆咗，或者接觸不良……但成功之後又冇呢種情況……所以我自己都唔係好判斷到，會唔會係張顯卡太舊等等問題。
張顯卡係650 N卡。
求各位巴打俾下意見我

之後可能加到32GB RAM 夠唔夠火行多張1080?

有個牌唔等於用料好

650w 夠

顯你老母卡

試下唔用顯示卡,蚊走佢,直插onbroad display睇下仲會唔會咁?

Rmx啦 rmi多左個監控唔係好多人用得著
除非硬件發燒友成日睇住用幾多電幾熱咁

岩岩發現B250唔support SLI thanks ching

如果你預兩張 1張差唔多用緊300
安全小小850好d
750你唔驚都得
Btw你塊板冇得行SLI 你預會玩兩張卡又要轉板

上網大把power calculator

岩岩睇打算B250轉GA-Z270X-Ultra Gaming 但SSD用左1個PCIe
師兄們有咩介紹？另外如果行SLI 除左牛要升750W 其他仲洗唔洗變

明白

600p ssd係用你塊板M2位,唔係PCIe

原來打少咗隻字
sor

想行SLI換咩版好?

底板唔清楚

SLI唔知係咪要Z270果堆先有

係咁二睇過下,asus塊z270 AR有sli,但塊板唔平 而且用z板不如用埋k版U,k版U又要買埋散熱,而且可以換3000以上MHz既ram,呢度又一筆錢架啦

msi sli plus
asrock killer sli

求幫忙

MSI Z270-A PRO $880
ASUS ROG STRIX B250F-GAMING $1085

配:
CPU i5-7600
HD7950
2*8gb 2133
唔玩overclock
要5.1 line out

兩塊都o岩budget, 不過唔識野唔明點解 MSI果塊Z270 反而平$200, 求指教

請問
3000-4000
想砌部機 (唔使MON 唔使獨立display)
有冇介紹
用番 intel

windows呢?

睇4k片求list, 叫人出i5 + 1050

有冇啲效能型hdd推介
本來想買wd黑標但係好似好多地方都冇得賣

想問如果我黎緊想出
i7 7700
8gb ddr4 2400
B250
用返張r7 260x頂住先
可能配隻ssd
底板用邊塊250好?
唔係好清楚啲分別同ssd 到底係插咩socket

有冇巴打買過artisan mousepad
想問下個ZIP CODE要填咩
同埋地址點填 未填過依個樣 唔識

寄香港? 通常852

852係calling code，同zip code兩樣野黎
通常吉左佢，逼你填就試n/a，再唔得就入0000

我買鞋次次都852 因為香港無zip code我就填個852比佢

唔得就00852 原來可以填00000

想請教下
我想買部平時打下lol 睇下電影 做小小文書
筆直4000樓下
係咪悠二list 4000 3500果到求其揀個都ok？
我入左terminalhk個網見到呢個
呢個好d定 悠二list 3500 or 4000果d會好d

另外 window係咪要另外買
我係電腦白痴

windows要另外買，T記就$999

邊到買會比較平
我一直以為windows 2 300蚊都有

悠二個list好啲，I3 6100唔抵

不用

咁我跟呢個list上terminalhk汁會唔會好d？
window既話win10定win7好d？
terminal係咪有埋送貨嫁？

想換過有red led 嘅cpu fan 有咩啱用？ 用緊212x

仲未有人講R7 1700X review流出?
今次AMD真係癲撚左

RAM加到16GB
SSD最少買240GB,裝得多game建議480GB
如果你買M.2 SSD你就要睇底板說明書睇下咩位插M.2
買SATA SSD就簡單好多

應該會打多隻1tb hdd
正常可以插哂sata ssd + hdd ?

的ram咁撚貴既

睇到r晒頭

可以
M.2好處係唔駛插任何線,將隻SSD直接插落底板M.2 slot,用螺絲鑲實就OK

每隔一兩個星期就會自己突然熄機 冇啪一聲 然後㩒開機制會完全冇反應
但係display card同mb燈都仲有著 斷左電大約等一個鐘就會自自然然開得番
請問下各位巴打究竟係邊忽出咗事

請教各位巴打
我想加多張無線上網卡,應該用邊張好?
謝謝
小弟會跟悠二呢條 list:

Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM)
$999

CPU
Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1505

主機板
MSI B250M PRO-VDH M.ATX
$680

顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
$1999 SALES
$2199

RAM
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
$430 SALES
$470

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
$430 SALES
$470

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$449

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328

SSD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
$700

機箱
Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色
$490＿

$600 budget 求可睇4K片LIST

去超市買幾個薯仔
仲有500幾蚊買個二手mon

薯仔唔WORK架

另外係600唔包MON

唔識求LIST都被人屌

btw, 呢部得唔得??

Beelink GT1 Android TV Box Octa Core Amlogic S912 - 2GB+16GB UK PLUG

Android 6.0 H.265 2.4G + 5.8G Dual WiFi Bluetooth 4.0 1000M LAN VP9-10 Decoding Multi-media Player

Processor: Amlogic S912
CPU: Amlogic S912
Core: 2.0GHz,Octa Core
GPU: ARM Mali-T820MP3

HK$455.14

Asus囉，你咩router就買番相應既wifi card

DKLM d ram又加價...

想加到咩價位
講緊價錢一開二咁制

389usd買到i7-6900k既效能,屌,7700k真係out曬

好彩買到先

未出實際測驗真係唔敢講 留名等睇

個test係台灣xfastest全球首爆,都無乜走雞架喇依家真係唔應該出機住

年頭呢d時間係最尷尬

加到收番Note 7條數為止

無得講既 我地買7700k個時佢都未出

有啲後悔無買nzxt水冷

塊板同cpu

本來諗住儲多少少錢就出部新機出7700K,依家都唔知點撚樣好

等下ryzen啦,好抵諗

我係你就keep住先 睇下ryzen個價點樣
不過講真8核打4核 公平咩

依家打機dx12 support多核 屈多核已經唔係問題

效能嬴到 我理得你幾多核

個時amd都話自己推土機6核打爆intel 4核
結果全局中伏
所以我都係等評測再算

上個月先買7700k
喱個moment真係想吞槍

ryzen 有無話幾時出?

同係上個月買左7700k
有早知...

前個月買6700添啦我

咁好似我咁壞CPU壞底板焗住升i7-6800K又點
連後悔都冇得後悔

一早講左等ryzen 早知今日 何必當初

三月頭

二月廿八

or 2/3

點解咁講?

悠二係唔係潛水玩新U呀

唔係前幾日先上完水咩

想買nzxt啲風扇 一次過買水冷有平
如果放返個h100v2會唔會有人收
用左一個月都無

呢排工作忙

等緊1080Ti先出新機,係咪3月就出
而家用緊部廢notebook冇機打,等左好耐

想砌悠二7000蚊條list
但我基本上淨係會打機(呢排玩黑沙)同睇下片，上下網，down下野
但聽過啲人話打機唔洗用i7,不如降落i5，用慳左果1000蚊黎上gtx1070，想知各位巴打點睇
我自己想未來四至五年都唔洗升級hardware

同埋聽各位巴打講三月頭amd就岀新u，咁其實我係咪應該等下？
因為我都急，如果三月內真係有得買我都可以，但如果要四五月先有得賣就好難等
所以好想知傳說中既3月2係咪真係會香港有得買？

好似一次過過問太多，希望有巴打解答，感激不盡

幾年都唔升級hardware唔洗諗比我一定直上i7,用足幾年都唔會失禮

i5玩一年唔夠玩又比錢升級既真係一野攻頂仲慳

反而顯示卡真係有排追

咁三月頭係咪真係會有得買amd新u?應該等定直接i7 7700+1060 6g oc算？

咁不如用i7

我有隻h80v2 放出去都唔知有無400

香港"應該"3月份冇望

中國需求好大.第一批俾左中國先

3月好多新野出

人哋問Ryzen 就梗係唔想用I7 啦
冇得揀先考慮I7

amd有新cpu同有x同無x有乜分別

悠二$8000砌機list嗰機箱有冇得換做Corsair SPEC-ALPHA (CC-9011085-WW) SPEC-Alpha Black Red Mid Tower USB3.0 Case Without PSU?

睇下有冇朋友⼀⼁乛⼁⼁

想換cpu底板ram,ssd,hdd
有張970
唔超 係咪7700+b250+2400ddr4就夠
之後點揀 想換埋機箱 靜d既

係 想靜可以睇下be quite個啲

ok thanks 咁ssd 256 有咩推介

intel 600p

摼左條sata線位,直插底板m2位

咁火牛可唔可以換做650W?

冇需要

換咗650w會點？同埋買唔買cpu fan好？

都用唔盡
加ram先
轉你鍾意既機箱
轉ssd做600p
Hdd加大容量
最後仲有budget先加cooler
無得超用stock cooler已經夠
火牛無需要加大

麻煩師兄評下呢個list:

i5-7600 $1690
MSI Z270A-PRO $880
G.SKILL Ripjaws V Series DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) $760
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 $545
Cooler Master Elite V2 500w ATX RS500-PCAR-N1 $299

本身有張HIS HD7950會繼續用.
行win10

謝謝

1080Ti好似話3月出，出後1080降價既機會大唔大?

底板你唔超頻唔用k版u唔洗用z系,求其揀返張B250

牛轉antec neo eco 2 450w

有無筆直? 粒u 可以就上i7,好多年都唔洗再換

謝回覆~~~

我見B250最多都係平百幾二百, 所以留個空間第日想超可以超
我本身用緊i5-750, 用i7會係咩地方快左?

超頻唔係要用k版u先得咩？

sorry 講少左, 我要5.1 audio output, 好多平D嘅B250都冇

all

你超,就要用k版u,同埋2400MHz ram太低,最少上3000MHz或以上,塊板食到38xx

分part換係一件好晒錢既事,一係一早攻頂唔洗補錢,即係粒u一係超頻就7700k一係唔超就7700,幾年前果堆 i7 2xxx 而家一d都唔失禮

我見B250 GAMING M3呢塊同你果塊z270用既sound output一樣

btw 你係電腦喇叭5.1? 分開5條線插落底板果種?

sorry我唔係咁熟呢d,我自己就用底板optical落amp,amp出5.1 only 唔知其他底板係點玩法

我係分開5條線果種, 因為係10年前嘅logitech 5.1喇叭

B250 gaming M3 要$1015, 會比Z270-PRO多左咩好處?
唔該師兄~~~

唔知

唯一知既係雖然塊板貴左2舊但粒U同RAM又慳返好多舊

z要用k版u,k版u無cooler,又要用幾舊買cooler,ram又貴幾舊

同埋你千萬唔好諗住買左non k u用住先,第時先再買k,咁會好蝕

其實我本身都諗住買h250, 但搵唔到一塊h250 有 5.1 output而又平過$880 塊msi z270

為左個5.1,照用lo

想砌部電腦 主要畫圖用
例如autocad revit archicad 建築元件
8gb ram I5 i7
咁樣最平幾錢砌到

想砌linux server 機
有咩要考慮
cpu, ram同底版點揀好
最好itx 版/愈細愈好

以為到時收粒k u就得，一手搵唔到，二手又唔知上手用成點

繪圖卡呢?

好彩新年果陣忍左手冇買7700k

仆街RYZEN D針腳係咪仲係好多年前會彎腳果種
好記得岩岩學砌機果陣買左粒965 拔插果陣整撚彎左d針腳 後尾搵兩把界刀慢慢整返直整到眼都盲

有無人有用FIRE STRIKE EXTREME?
980 得4400分

唔識

唔急砌可以忍忍先
一陣ryzen出左揼心口

AMD Ryzen 7桌上型處理器正式登場 最高階1800X僅499美金

原本都係諗住用7700k
係轉都應該只會上1700x
我諗

個價

睇來INTEL要大力啲擠牙膏先得

RGB AMD stock cooler

Intel 話佢哋嘅技術領先三年，你覺得仲有咩牙膏可以擠?

你信美國佬啲軍備已經係現時最先進？

我覺得intel一定收埋啲野

淨係得8 core 無6 core

唔知會唔會出ryzen+vega/polaris嘅notebook
都已經無咩心情砌機

新ssd係咪都要格式化咗先？

最少都畀D 蛛絲馬跡睇下啦，就算你啱唔係最先進但係冇報導好難有討論空間，吹下水都仲得嘅

就算有都留返去新架構啦

INTEL 份PPT 講咗下年CPU同今年一樣會提升15%效能

多謝intel

最好唔好諗住intel 會好好人擠D咩牙膏出黎
平民6核都唔係下年推出

係收埋左呀...
不過出個時收你成皮野先贏amd少少

Intel會唔會有幾耐風流,就有幾耐折墮?

唔會，因為INTEL 擴展咗業務
5G，SSD/Optane都係等好有競爭力

乜你覺得lga唔會彎腳咩

冇斷頭有得救之下, 緊係整cpu彎腳易得多
根本LGA係Intel諗縮數踢個波去底板嗰邊咋嘛
果然一樣嘢領頭大廠做左就會變成真理

有冇人同你一齊玩? 係工作定業餘?
以圖象複雜情度係點? 少許複雜/一般/好撚複雜

你個server搵黎做乜?

我想換機, 但係一次過比七八千又覺得好肉赤
想問下會唔有地方買散件會有做分期
其實係除左SSD/HDD之外其他都要換新GE

講低原有硬件同日後用途

我打用黎打機GE
目前
U: Xeon E3-1230V2 3.30GHz
MB: msi B75A-G43
display: gigabyte nvidia gtx960 2GB
ram: 16GB DDR3
火牛就唔記得左用邊隻了

玩依家D新GAME D FPS真係太低, 頂唔順

會唔會只係贏少少?

btw唔知幾多年前佢好似話有i9 ,好似無晒消息

己有有十核I7，出I9 for D 乜?

想玩雙mon
現有Benq 22吋 DVI插冇HDMI ，打算入手dell U2417H 24吋 ，只要2 monitor插左落張970display card就得？定分開onboard & displaycard 咁？
Thx

兩樣都得 但係內置個個打唔到機？

換張1070已經夠

1700x都買唔起啦
買1700算

如果真係佢講嘅咁
係咪應該砌amd
cpu預千幾蚊

係就爽

張display card清完塵之後暫未有黑畫面問題

第一批都係2千幾以上
千幾買番intel算啦，除非你唔急住砌

想師兄們幫幫眼~~Thanks ~~

老爺機升級,主要上網,執相,用photoshop, illustrator, lightroom~~
如果想睇埋4K,有啲咩要加/改~?

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2360
主機板
- ASUS ROG STRIX B250F GAMING $1090
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 OC 2GB GDDR5 $900 SALES
$950
RAM
- GEIL EVO FORZA DDR4 2x8GB 16GB 2400MHz C16 KIT $820
- GEIL EVO FORZA DDR4 2x8GB 16GB 2400MHz C16 KIT $820
火牛
- SilverStone Strider Essential Series SST-ST50F-ES230 80Plus 500W PSU $328
HDD
- Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 128MB 3.5 Inch HDD $880
SSD
- ADATA Premier SP550 480GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $950

Ram用2條16GB，將來仲有升級空間
SSD用intel 600p

邪都出預定

無估錯 美金十算

重點係，幾時有貨？

邪都：兩星期後有貨賣

想問下效能上i7 7700同黎緊粒ryzen 1700邊粒勁啲？勁大約幾多？
我上網搵唔到有呢兩款比較

cinebench 多核跑分快60%以上
7700 單核快16%

都未過NDA，而家所有benchmark都唔係official

其實單核勁影響到d咩
多核勁又影響到d咩

睇下你個軟件行多核定單核
例如overwatch 隻驚行多核
多核cpu 優勢大d

利申9up

有無人完美解答

係睇software optimize/ api support，冇得一概而論。不過dx12多核support應該幾好。

想問下1700x
係咪都要用z版老母板

行vm或者多工先可以肯定用到,打機真係睇彩數

1700x行am4
(i系同A系行唔同socket架)

其實我本身近期想砌悠二悠7000list
但見1700只係貴少少但勁咁多，所以想等三月頭砌1700，電腦白痴應該唔會超頻，想問如果跟番呢條list，淨係u改1700有冇問題
CPU Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
Motherboard MSI B250M PRO-VDH M.ATX
RAM KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB
SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Display card GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
Case Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

thanks
咁個底板要預幾多錢左右

近期好似得ubisuck隻縮水狗2先行到咁多核(dx11)

要改埋mb

塊mb要幾錢到？

應該未出

有冇人知邊到有bufflao cat7 10m lan線賣

唔太急
Ryzen 5幾時出

Thanks 師兄
其實M2 有咩好處呢~?

慳左個sata位,唔洗走線,又唔洗插電線,直插底板,放ssd個位又慳埋

Doom BF1 之類A game 可以用 到所有8核
不過developer 好難寫個game engine 支援太多核 打機都係用返高頻4核

如果個M.2行PCI-E x4 MVME SSD
快過普通sata3 3倍

Usd 570 (1700x+ asus mb atx)

AM4既板已經出左啲，可以上各廠global website 睇下

依家1070大約咩價位
其實咁多間廠都有出, 有冇話邊間廠GE會好D

3000左右
睇你有冇品牌喜好，冇就最平已經ok

我PCI-E x4 MVME好貴.........

多謝師兄意見~~LIST已改~~

快d出rYZEN review

咦 即係用ryzen要買埋display card?

今次ryzen咁勁,大家覺得值唔值等埋vega?定買1070算?

sosad 第一次見
有無人有z77底板放？

去新高登睇下有冇二手

6800k 以上都係冇GPU，咁我冇買過6800k 以上CPU
可以問下佢哋冇顯示卡嘅情況下用唔用到電腦

一體式水冷120mm冷排應該放機頂定後面好

120不如買頂級風冷

底板冇display output，冇display card點用

AM4 有

Ching dim睇?

幾錢先

有個難題求解答

我張顯卡無插電照入到桌面，但試左兩三次後先叫我插電重開機，而平時打機會無啦啦定格，之後背景d照繼續播。可唔可以直接斷定壞顯卡

有6pin/8pin 唔插? 火牛無pin 就換火牛

用CPU-Z睇下有冇, limited by voltage / power 的 perfcap reason?

估唔到真係ching答我
3454aud 本來想出pc但搬屋太煩.. 有冇其他好啲既option? Budget 3500aud (唔計滑鼠同其他野)

講漏左
平時係有插6pin ，火牛都有pin提供
係岩岩清潔完唔記得幫張卡插返電，照開到機入到桌面

點解唔插番？

巴打們 我想問下係 HK Terminal 買mon o唔ok?

買mon去現場好好多

Thanks 巴打
請教巴打去邊間買mon會好啲？
高登3c?

我唔係故意唔插，只係咁岩7左無插照開到機先覺得奇怪

同埋有陣時個mon會認唔到開機著mon，換左新線情況照舊黑mon入到桌面，同岩岩7左既情況一樣。所以先想問會唔會係壞卡

唔好意思我講到1999

可以

本來想買biostar x370 gt7.京東送240gb ssd + 機械鍵盤.呢度都值800蚊

塊板賣1699

真係超抵玩.結果冇貨

而家轉左買gigabyte x370 aorus gaming 5

各位爸打,我想問如果我想將部老爺機嘅性能提升下,
用嚟開VM、AN機模擬器同睇片,我應該從邊一方面著手?
BUDGET大約1K上下,加SSD+兩條4GB RAM(2手)好冇?
希望各位可以比少少建議小弟

電腦SPEC如下:

ryzen

部分(我估絕大部分)display card唔夠電都會用到, 但可能會唔穩定/去唔到最佳表現

黑mon一定係唔正常, software(如果睇到bios)/mon/gpu/psu最有可能有問題
你可以stress test(gpu first and then cpu+gpu)下gpu/psu, 睇下有冇問題先

咁快出手, 唔睇下有冇暗病先?

巴打們 我想買隻外置硬碟 有冇推薦

個畫面會突然 freeze 左, 冇聲出

test 過ram 同hdd 應該冇事

係唔係底版問題

咁係唔係拆左底版拎去保養度試

如果買張卡剩係畫Solidwords 係咪買Quardo 好過GTX

500-600 買router有乜選擇

插番6pin咪得囉

冇乜好等

我其實已經做哂心理準備

我從來冇預過ryzen有乜作為

我兩年前講呢件講到而家

只係今次ryzen已經超出哂我想像

其實ryzen到最後係廢過intel我都會買

呢個單純係我個人興趣而去買amd ryzen

我都起出面個ryzen post講左好多我對ryzen既評論

而且而家就咁睇.暗病應該機會不大.反而係到最後實測出黎既review會唔會仲有咩出入.雖然而家官方罕有地俾左好多有公信力既軟件做測試

但其實.我仲有好多野都想知

DDR4 8GB 500蚊條不是夢

做乜近排多咗人用ching 師兄

森林有個套裝都唔錯 1700x

都係嗰啲

旺電 高登㗎啦

即係ryzen要買埋display card先用到

Amd display card + amd cpu + amd freesync monitor

那有錢

一定要AMD咩

對intel同n卡冇乜好感

已準備下個月砌機, 用1700 + 480

唔知有無去錯地方問,
小弟部電腦唔知做咩入唔到window,去到修復果度又話修復唔到,我可以做d咩黎救返佢,定直接拎去比人整算數

ram好撚貴呀....
點撚樣買呀

碟/usb 再修復

轉Ryzen

求救
用usb裝win7，呢度要點做先揾到driver?

係咪skylake or kabylake裝win7

電腦白痴想問個問題

ryzen 1700 基本有3.0GHz , turbo 可以上到3.7GHz
但如果唔用X370 既老母板, turbo 個數字係咪基本上唔洗理?

係呀，Kabylake i7-7700

有無幫隻win7手指裝usb tool果d野?

唔該哂巴打 我試試先

x同b版都可以超(好似係)

邊款3000Mhz既ram好？corsair?

想玩intel就 corsair/gskill
出新AMD 就上埋 G Skill 3200

有呀，就係搞左成日先知嗰個tool, 先黎到呢步

你個名

如果ryzen到左

咁我就的確係R7 1800 x + AMD Fury X + LG freesync mon

咁到時咩價位既list會有大改? 定係差唔多全list都有

黎到呢度個問題要點整？我搞唔掂啦

套裝效果

咁我唔知啦,不如裝win10啦,遲早要換,win7咁舊

Giga自家有tool dl入落手指到收工

有無人windows 10 開機第一次成日page error

Kabylake 唔係裝唔到win7咩？

裝到，不完整support

原理同sky 6代一樣 安唔係唔得 不過要多做小小功夫

想問下 amd新cpu係咪唔識超頻買返intel好過?
同埋睇價位打算買1700x 配躂顯示卡好?

咁即係要買win 10

即係正常都買B350啦

咁樣得唔得？
會唔會變左做仇人list?

好似K版U先用z系列.

利申: 電腦新手

因為覺得MSI呢隻老母板好型
而家用緊z97 gaming 3

隻B250 gaming M3咪同呢塊一樣樣

唔該哂巴打

我用緊WIN7,將會轉7700.
我係咪應該UPGRADE左個WIN7先呀(好似有FREE UPGRADE, 仲有冇呢?)
定到時裝新機時直接用WIN10 INSTALLER?
邊度可以搵到WIN10既INSTALLER?
係咪用返WIN7條KEY就可以?

Thanks 師兄解答

之前未upgrade過既win7係唔可以入落win10度
依加無免費升級

冇留意到

但條RAM仲支唔支援到？

照用到，但會變成2400 Mhz

仲有個問題，其實等唔等埋AMD好，始終啲錢都係辛苦錢

隻碟係ex度
修復USB係咪上網download落手指度就可以 我唔熟電腦野
我認我25歲人一無是處

唔急就等，急就等乜柒?

想砌條女打下機
e.g lol 黑沙
要求唔算高
筆直 5000-5500
求指點

顯示卡轉張最平既1060 6gb應該都ok

有多d筆直可以加多條ram或加個ssd

有無巴打2號即刻攞到貨出開箱文

唔急就等Ryzen

j死

仲有唔夠一星期就出ryzen都仲砌Intel
點解唔等下

我爭一隻freesync mon

我早兩個星期換左7700k

其實效能係咪真係差咁遠？

window oem穩唔穩陣架？

都係正版,y唔穩陣?

9K-10K Ryzen list, 求評

都未出，評乜柒

幾頁前問過，求答

搵2手i7 2600k/3770k/e3 1230v2

我check左塊底板既ram support list
如果係list以外既ram
係咪一定唔岩用?

D板基本上係唔更新個list 所以...係多數都得先岩

Ryzen 幾抵
唯有等埋

C14好

竟然

一開game就cpu爆晒，係咪要裝driver先得架？

只係開game，未玩已經咁
係咩事 ？

岩岩一睇，張顯卡d扇冇郁，電腦又寫係microsoft基本顯卡，要點做 ？

你有冇install display driver?

Nvidia度down左，但話同個window不相容
但明明已經check左幾次都係win 10 64 bit，但都唔得

更新最新系統

更唔到

更新唔到windown就更新唔到卡
老番定正？

成件事好灰

有個問題解決咗，但再遇到都唔識解決

原本win 7用560ti,有次裝咗kaspersky total security 2017,重新開機解析度變咗1280.後來裝置管理局睇，話錯誤代碼 37 無法初始化硬件，試過卸載防毒都一樣。

網上話用DDU safe mode 刪咗個driver重裝就得，結果我連底版粒電都拆埋，重新插過張顯卡都唔得。咁以為壞咗啦，買張新嘅裝，點知都係錯誤代碼37
最後升咗win 10先搞掂

有無人知道點解決，免得下次遇到要重裝windows
Thanks

如果budget得5000想左右，想買部notebook 可以做一做 autocad，Acer E15-574G-54Y2依部係咪已經最抵屌

有冇方法推高gpu load再推高fps
打機果陣4x-5x fps但gpu load得5x%
gtx1060 i5 6600

正黎，今日先買，張單仲喺度，岩岩揾完資料，原來呢個1607更新好多人都卡左失敗

睇左成晚都搞唔掂個更新，屌，瞓算

求巴打們救我，我唔求window最update，只求俾我裝到個顯卡驅動程式

試下down上一個版本驅動
或者早幾個版本驅動

蘺芭園巴打
你用緊win幾啊？

win10 64bit呀

我頭先試過揾，但都係個1607更新之後。
我聽日再揾下

你係咪用左太舊既ISO黎裝win10?要用比較新既先唔會出呢個問題

我尋日係去左灣仔腦場度買碟

同埋個問題係，我更唔到

頭先試左down368.xx既程式都唔得

出去買隻手指 上m$到dl個新ios啦
反正你買左拉神

我前幾日都唔得，
你試下裝置管理員，搵返張卡，右click更新驅動程序式，指返落個folder就得, 用exe唔知點解裝唔到

BTW,同意。要用新既裝

想問下ram同型號
但個尾有sp同無sp有咩分別？

用m$個installer更新得左啦
裝到顯驅，搞掂啦
多謝各位

have a 拉屎 day

1001